{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163262?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 비하녹펜션 운영 정책"
    },
    "text": "無料で提供されており、チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。11時から16時までは宿の掃除時間で他の人数の入室はできません。 追加入室及び退室案内事項は予約お知らせ事項に詳しく記載されており、予約前にキャンセル料をご確認いただき、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先的に予約され、客室およびその他の施設の清潔な使用と他の利用客の便宜のために飲酒および高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。客室内では絶対禁煙してください。 利用時の施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失や施設物の毀損、破損時には責任がありますので、ご注意ください。 ペットと未成年者の入室は制限され、付加サービスや付帯施設は状況に応じて利用が制限される場合があります。 また、購入後は予約確定の可否を必ずご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければいけませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで宿の掃除時間ですか？",
            "answer": "11時から16時まで宿の掃除時間です。その間は他の人の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加入室や退室についてはどのような案内がありますか？",
            "answer": "追加入室や退室については予約お知らせ事項に詳しく記載されており、予約前にキャンセル料をご確認いただき、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先的に予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止行為はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙してください。また、飲酒および高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "利用時の施設物に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時の施設物に対する責任は宿泊客にあります。貴重品の紛失や施設物の毀損、破損時には責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されています。また、付加サービスや付帯施設は状況に応じて利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定後は何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約確定後は予約確定の可否を必ずご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 450
    }
}